正式宣布 最on9 youtube廣告已被取代

屌你老母裂口妹都唔算得係啲乜
呢個on9到人地唔知仲以為你睇緊....

正呀

你平時唔見唔到targeting 到你，姐係表示你平時睇開